其實 Tesla 就像大廈 佢股價幻化

靜靜凝視Tesla
腦海的思緒像屎 在冬季長眠
880 入 Tesla
這一刻Tesla像畫 但始終歸不到家
轉眼間 太多的變化
人潮內聽這Papa的笑話
瞬間所有股價 都只覺渺小
慢慢學會 美市若暫停 仍不再重要

其實 Tesla 就像大廈 佢股價幻化
淩亂如stoned左中的Papa
天臺 看看世界吧
這個天下 高位股價不再嗎
天臺幾多苦主

教會邊度？

Tsla有排跌
798賣左

疫情好左
輪到舊經濟股發力

邊間教會?

望下我id

教會?

一PUT TSLA就升返，激死

mister ?

其實我真係好佩服師兄你間教會，
教到你咁才華橫溢，字字鏗鏘，
我真係好羨慕好妒忌...

是

估歌仔？ 啊星

唔啱音wo